有無人有玩搞鬼

童年回憶
我好低LV

國隙服？而家打怪係咪唔會跌裝？

爪刺

正刀

會啊，但多數有活動先易跌啲

以前睇pcgw本嘢而去玩都十幾年喇